廣東沙士，武漢肺炎

唔知手足記唔記得之前去yahoo/google，搜尋習近平、甴近平、曱甴王既活動。

可唔可以照板煮碗去yahoo/google search 廣東沙士、武漢肺炎，雖然有啲膠。

但係都要推到佢哋上熱門。

廣東沙士，武漢肺炎！

推

你搞廣獨同武獨？
梗係叫中国沙士 中国肺炎

我真係即刻走左去做

中国广东沙士
中国武汉肺炎
殘體好核突

中國肺炎
中國病毒

要咁做啊，癡線，當年就係冇正名嗌廣東沙士，先搞到個cctvb有個7頭話係香港起源既。

加d中国特色
中华民族伟大复兴一带一路肺炎
中华人民民主富强大湾区沙士

你喜歡喇，總之幫手

咁鬼長

美國FOX NEWS不再稱武漢肺炎

广东沙士，武汉肺炎！

咁就 中国广东沙士 中国武汉肺炎